點解台灣需要宣布獨立？佢而家有幾唔獨立？

宣唔宣布又有咩關係？
聯合國地位會唔同咗？

獨立基本上要廢止中華民國憲法，用新嘅憲法重選國會，總統，所以唔係話改個國名就當成功，因為現存憲法1947年已經生效，可以話同中國搣唔甩關係

中華民國人：不統不獨